[{"question": "https://www.zhihu.com/question/60815221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60815221/answer/184482326", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u5f88\u5e05\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/185565935", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60869516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60869516/answer/185570167", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u53cd\u611f\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61187183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61187183/answer/185524082", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u96f7\u519b\u7684\u300c\u5509\u300d\u5728\u77e5\u4e4e\u5f15\u8d77\u5de8\u5927\u53cd\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61216410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61216410/answer/185484027", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u529b\u6367\uff08\u5546\u4eba\uff09\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/185567088", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61125818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61125818/answer/184565483", "content": "\n\u7ae0\u83b9\u9896\u7ed1\u67b6\u6848\u5982\u679c\u53d1\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3e\u56fd\u5173\u6ce8\uff0c48\u5c0f\u65f6\u7834\u6848\u6982\u7387\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61046076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61046076/answer/185135407", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81ea\u6765\u6c34\u4e0d\u80fd\u76f4\u63a5\u559d\uff0c\u82f9\u679c\u4e0d\u80fd\u76f4\u63a5\u5403\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u81ea\u6765\u6c34\u6d17\u4e86\u82f9\u679c\u540e\uff0c\u5c31\u53ef\u4ee5\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61210626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61210626/answer/185321607", "content": "\n\u597d\u5947\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u804a\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61235998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61235998/answer/185477733", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u597d\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u548c\u6700\u5dee\u7684\u7535\u5f71\u6d77\u62a5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53362073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53362073/answer/185018213", "content": "\n\u660e\u661f\u771f\u7684\u4e0d\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u6f14\u7684\u662f\u70c2\u7247\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23642122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23642122/answer/185659442", "content": "\n\u7236\u4eb2\u7684\u8a00\u8c08\u4e3e\u6b62\u662f\u4e0d\u662f\u76f4\u63a5\u51b3\u5b9a\u4e86\u5973\u513f\u672a\u6765\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23305736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23305736/answer/185225287", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u7167\u8981\u600e\u4e48\u62cd\u624d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61204924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61204924/answer/185620429", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66f9\u5fb7\u65fa\u300a10\u4ebf\u7f8e\u5143\u6362\u6765\u8fb1\u9a82\u6e38\u884c\uff0c\u6295\u8d44\u7f8e\u56fd\u5904\u5904\u90fd\u662f\u5751\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60222532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60222532/answer/185716386", "content": "\n\u600e\u6837\u5e72\u7ffb\u6768\u6c38\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27978662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27978662/answer/185473758", "content": "\n\u50cf\u300a\u534e\u5c14\u8857\u4e4b\u72fc\u300b\u7684\u7537\u4e3b\u89d2\u90a3\u6837\u5438\u6bd2\uff0c\u80fd\u6d3b\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61028170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61028170/answer/185206888", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u611f\u52a8\u81f3\u843d\u6cea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28656794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28656794/answer/185539072", "content": "\n\u575a\u6301\u8dd1\u6b65\u5230\u5e95\u6709\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46289835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46289835/answer/185692952", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5173\u96ce\u5c14\u505a\u4e8b\u8ba4\u771f\u5374\u6ca1\u8003\u4e0a\u540d\u724c\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61174087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61174087/answer/185744281", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u660e\u786e\u8868\u793a\u5c31\u662f\u56e0\u4e3a\u6211\u957f\u5f97\u597d\u770b+\u8eab\u6750\u597d\u624d\u559c\u6b22\u6211\u7684\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u9ad8\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60869516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60869516/answer/185276494", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u53cd\u611f\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53232983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53232983/answer/185459525", "content": "\n\u6211\u5728\u5fb7\u9633\u6587\u5e99\u770b\u5230\u4e86\u8fd9\u4e2a\u4e1c\u897f\uff0c\u60f3\u8bf7\u95ee\u4e0b\u8fd9\u4e2a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61158075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61158075/answer/185611115", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u9ed1\u5723\u96c4\u7518\u5730\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51106352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51106352/answer/185373251", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u8fc7\u5de5\u7a0b\u5e08\u6216\u5de5\u7a0b\u5175\u7684\u8457\u540d\u7684\u519b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61216410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61216410/answer/185385037", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u529b\u6367\uff08\u5546\u4eba\uff09\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/184972378", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61241711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61241711/answer/185574021", "content": "\n\u674e\u767d\u89c1\u8fc7\u5927\u6d77\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61204924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61204924/answer/185786527", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66f9\u5fb7\u65fa\u300a10\u4ebf\u7f8e\u5143\u6362\u6765\u8fb1\u9a82\u6e38\u884c\uff0c\u6295\u8d44\u7f8e\u56fd\u5904\u5904\u90fd\u662f\u5751\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21786557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21786557/answer/183721546", "content": "\n\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u4e2d\uff0c\u5de8\u4eba\u8ddf\u4eba\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61225166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61225166/answer/185410195", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u540c\u884c\u505a\u8fc7\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/185370923", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24917700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24917700/answer/185318194", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ec4\u79cd\u4eba\u7684\u7206\u53d1\u529b\u548c\u5f39\u8df3\u529b\u6bd4\u9ed1\u4eba\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61204924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61204924/answer/185469648", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66f9\u5fb7\u65fa\u300a10\u4ebf\u7f8e\u5143\u6362\u6765\u8fb1\u9a82\u6e38\u884c\uff0c\u6295\u8d44\u7f8e\u56fd\u5904\u5904\u90fd\u662f\u5751\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56467537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56467537/answer/165172805", "content": "\n\u7537\u6027\u7b2c\u4e00\u6b21\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u8981\u5f53\u7238\u7238\u4e86\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28839269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28839269/answer/185404576", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u4f7f\u5973\u6027\u663e\u5f97\u4fd7\u4e0d\u53ef\u8010\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61212119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61212119/answer/185362293", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u6781\u5de6\u75db\u6068\u6c11\u65cf\u4e3b\u4e49\uff0c\u4e2d\u56fd\u6781\u5de6\u5374\u62e5\u62a4\u6c11\u65cf\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37312904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37312904/answer/182441589", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6d3b\u4e0b\u6765\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61197127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61197127/answer/185347304", "content": "\n\u88ab\u53f0\u6e7e\u4eba\u95ee\u4f60\u4eec\u4e2d\u56fd\u6562\u6253\u7f8e\u56fd\u5417\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u603c\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61216410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61216410/answer/185513288", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u529b\u6367\uff08\u5546\u4eba\uff09\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45196191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45196191/answer/98768313", "content": "\n\u65e5\u672c\u548c\u4e2d\u56fd\u7684\u5076\u50cf\u56e2\u4f53\u4e2d\u7684\u89c4\u5b9a\u300c\u604b\u7231\u7981\u6b62\u300d\u662f\u5426\u6709\u610f\u4e49\uff0c\u5176\u5b58\u5728\u76ee\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61066140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61066140/answer/185587416", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7d20\u8d28\u4f4e\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26291599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26291599/answer/185608013", "content": "\n\u7bee\u7403\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61216410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61216410/answer/185522241", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u529b\u6367\uff08\u5546\u4eba\uff09\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20765056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20765056/answer/100793804", "content": "\n\u97e9\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52148525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52148525/answer/185657949", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u72af\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51185039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51185039/answer/185212786", "content": "\n\u4ece\u4e8c\u5341\u51fa\u5934\u5c31\u5f00\u59cb\u89c4\u5f8b\u5065\u8eab\uff0c\u63a7\u5236\u996e\u98df\uff0c\u6ce8\u91cd\u517b\u751f\u771f\u7684\u6709\u5229\u4e8e\u5065\u5eb7\u3001\u5ef6\u5e74\u76ca\u5bff\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61066140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61066140/answer/185223306", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7d20\u8d28\u4f4e\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23642122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23642122/answer/185504920", "content": "\n\u7236\u4eb2\u7684\u8a00\u8c08\u4e3e\u6b62\u662f\u4e0d\u662f\u76f4\u63a5\u51b3\u5b9a\u4e86\u5973\u513f\u672a\u6765\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61178908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61178908/answer/185466059", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6559\u79d1\u4e66\u5f0f\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29819443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29819443/answer/185776525", "content": "\n\u82f1\u56fd\u3001\u6cd5\u56fd\u3001\u5fb7\u56fd\u4e3a\u4f55\u4e0d\u5c06\u672c\u56fd\u4eba\u53e3\u63d0\u5347\u5230\u4e00\u4ebf\u4ee5\u4e0a\uff0c\u4f7f\u5f97\u81ea\u5df1\u7684\u7ecf\u6d4e\u603b\u91cf\u8d85\u8fc7\u65e5\u672c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25280405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25280405/answer/178975917", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u51c6\u5230\u53ef\u6015\u7684\u9884\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61006568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61006568/answer/185438471", "content": "\n\u5982\u679c\u77e5\u4e4e\u6709\u6210\u5c31\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u4f1a\u83b7\u5f97\u54ea\u4e9b\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61225166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61225166/answer/185347714", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u540c\u884c\u505a\u8fc7\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60959205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60959205/answer/184910214", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u96be\u4ee5\u7f6e\u4fe1\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60931488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60931488/answer/185550645", "content": "\n\u5fae\u535a\u4e0a\u5173\u4e8e\u767e\u8349\u67af\uff0c\u8bef\u670d\u540e\u7b2c\u4e00\u65f6\u95f4\u7ed9\u60a3\u8005\u704c\u6ce5\u6c34\uff0c\u6709\u9053\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61022374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61022374/answer/185736807", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 9 \u65e5\u5317\u5927\u8d74\u7f8e\u4ea4\u6d41\u7855\u58eb\u7ae0\u83b9\u9896\u5973\u58eb\u5931\u8e2a\u4e00\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/185887188", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61048093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61048093/answer/185432685", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5e8f\u90fd\u8981\u7528\u82f1\u6587\u5199\uff0c\u4e2d\u6587\u4e0d\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39447857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39447857/answer/185327479", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u5973\u751f\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60959205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60959205/answer/185324535", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u96be\u4ee5\u7f6e\u4fe1\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38780814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38780814/answer/79427294", "content": "\n\u7ae0\u6cfd\u5929\u559c\u6b22/\u6b23\u8d4f\u5218\u5f3a\u4e1c\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38795899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38795899/answer/185339395", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5176\u4ed6\u6c11\u65cf\u5bf9\u6c49\u65cf\u548c\u6c49\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55043045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55043045/answer/185415985", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7ef4\u543e\u5c14\u65cf\u65b0\u9752\u5e74\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u524d\u5f80\u5185\u5730\u4e0a\u5927\u5b66\u9047\u5230\u7684\u6b67\u89c6\u4e0e\u4e0d\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60393015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60393015/answer/185615690", "content": "\n\u6210\u529f\u56de\u603c\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/185567446", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60969676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60969676/answer/185903423", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u9ad8\u4e2d\u751f\u6709\u5f3a\u70c8\u7684\u540d\u6821\u60c5\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23305736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23305736/answer/185517734", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u7167\u8981\u600e\u4e48\u62cd\u624d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60809486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60809486/answer/185438415", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5f88\u50bb\uff0c\u5b9e\u5219\u806a\u660e\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21039981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21039981/answer/185601391", "content": "\n\u5173\u706f\u540e\uff0c\u706f\u5149\u5230\u54ea\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25280405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25280405/answer/185487543", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u51c6\u5230\u53ef\u6015\u7684\u9884\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29443260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29443260/answer/185477634", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u6709\u771f\u6b63\u5b9e\u65bd\u7684\u6cd5\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61125818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61125818/answer/185807589", "content": "\n\u7ae0\u83b9\u9896\u7ed1\u67b6\u6848\u5982\u679c\u53d1\u751f\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3e\u56fd\u5173\u6ce8\uff0c48\u5c0f\u65f6\u7834\u6848\u6982\u7387\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/184508570", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55044055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55044055/answer/185275823", "content": "\n\u5927\u9646\u5973\u5b69\u5ac1\u5230\u53f0\u5317\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61091083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61091083/answer/185708748", "content": "\n\u9762\u5bf9\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u4eba\u53e3\u8001\u9f84\u5316\uff0c\u6211\u4eec\u8fd9\u4ee3\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u4fdd\u8bc1\u81ea\u5df1\u665a\u5e74\u751f\u6d3b\u4e0d\u81f3\u4e8e\u592a\u51c4\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61158075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61158075/answer/185824033", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u9ed1\u5723\u96c4\u7518\u5730\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61015531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61015531/answer/183243757", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7535\u89c6\u5267\u7248\u300a\u6df1\u591c\u98df\u5802\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61070514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61070514/answer/184695818", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90b1\u6668\u9ec4\u6267\u4e2d\u5468\u7384\u6bc5\u5728\u9a6c\u8587\u8587\u6495\u59dc\u601d\u8fbe\u4e8b\u4ef6\u4e2d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60959205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60959205/answer/183846371", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u96be\u4ee5\u7f6e\u4fe1\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57466330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57466330/answer/185077356", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u6709\u54ea\u4e9b\u6253\u52a8\u4f60\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61091083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61091083/answer/185604452", "content": "\n\u9762\u5bf9\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u4eba\u53e3\u8001\u9f84\u5316\uff0c\u6211\u4eec\u8fd9\u4ee3\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u4fdd\u8bc1\u81ea\u5df1\u665a\u5e74\u751f\u6d3b\u4e0d\u81f3\u4e8e\u592a\u51c4\u60e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36089757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36089757/answer/66881602", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u9760\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\uff0c\u5728\u5546\u4e1a\u7ade\u4e89\u4e2d\u80dc\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61152497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61152497/answer/185728010", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u9f3b\u6881\u4e0d\u9ad8\u7684\u7f8e\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60869516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60869516/answer/181303750", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u53cd\u611f\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29930928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29930928/answer/159281461", "content": "\n\u534e\u4e3a\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41775990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41775990/answer/185645187", "content": "\n\u5982\u679c\u6d77\u5916\u534e\u4eba\u660e\u672b\u5efa\u56fd\uff0c\u4f1a\u53d1\u5c55\u4e3a2\u4e2a\u4e0d\u540c\u7684\u6c11\u65cf\u548c\u6587\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37667936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37667936/answer/185752167", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u9047\u5230\u540c\u5e74\u540c\u6708\u540c\u65e5\u540c\u65f6\u751f\u7684\u4eba\u561b\uff1f\u7c7b\u4f3c\u7ecf\u5386\u6709\u54ea\u4e9b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/183895783", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/185489325", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34266946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34266946/answer/185332094", "content": "\n\u6c83\u5c14\u6c83\u548c\u5954\u9a70\u5b9d\u9a6c\u5965\u8fea\u7684\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60992239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60992239/answer/184016112", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4f1a\u505a\u996d\u768490\u540e\u5973\u6027\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61230989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61230989/answer/185438563", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5728\u51b7\u6218\u671f\u95f4\u79d1\u6280\u53d1\u5c55\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u72af\u82cf\u8054\u90a3\u6837\u7684\u81f4\u547d\u6027\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24409828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24409828/answer/185332683", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6570\u636e\u663e\u793a\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u5e73\u5747A\u7f69\u676f\uff0c\u4f46\u8eab\u8fb9\u548c\u7f51\u7edc\u4e0a\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u7684\u80f8\u90fd\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61047394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61047394/answer/185747826", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6cd5\u56fd\u4f5c\u6587\u63d0\u9ad8\u4e86\u6c11\u65cf\u667a\u5546\u800c\u4e2d\u56fd\u4f5c\u6587\u964d\u4f4e\u4e86\u6c11\u65cf\u667a\u5546\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21313787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21313787/answer/185455127", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u770b\u7f8e\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/185065079", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fae\u8fb1\u6d88\u8d39\u8005\u667a\u5546\u7684\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61197127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61197127/answer/185167379", "content": "\n\u88ab\u53f0\u6e7e\u4eba\u95ee\u4f60\u4eec\u4e2d\u56fd\u6562\u6253\u7f8e\u56fd\u5417\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u603c\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61183485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61183485/answer/185525833", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e9a\u9a6c\u900a\u4ee5 137 \u4ebf\u7f8e\u5143\u7684\u4ef7\u683c\u6536\u8d2d\u5168\u98df\u8d85\u5e02\uff08Whole Foods Market\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61158075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61158075/answer/185671280", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u9ed1\u5723\u96c4\u7518\u5730\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/183672482", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]